msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-02 11:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-02 12:18+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: report/structure/correlations.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: report/structure/overview.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: report/structure/report.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: report/structure/variables/render_url.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: report/structure/variables/render_boolean.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: report/structure/variables/render_categorical.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: report/structure/variables/render_common.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-7: report/structure/variables/render_complex.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-8: report/structure/variables/render_count.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-9: report/structure/variables/render_date.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-10: report/structure/variables/render_file.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-11: report/structure/variables/render_generic.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-12: report/structure/variables/render_image.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-13: report/structure/variables/render_path.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-14: report/structure/variables/render_real.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-15: report/structure/variables/render_text.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-16: report/structure/variables/render_timeseries.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-17: model/alerts.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-18: model/correlations.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-19: model/dataframe.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-20: model/describe.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-21: model/description.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-22: model/duplicates.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-23: model/expectation_algorithms.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-24: model/handler.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-25: model/missing.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-26: model/pairwise.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-27: model/sample.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-28: model/summarizer.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-29: model/summary.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-30: model/summary_algorithms.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-31: model/table.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-32: model/timeseries_index.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-33: model/typeset.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-34: model/typeset_relations.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-35: model/pandas/correlations_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-36: model/pandas/dataframe_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-37: model/pandas/describe_boolean_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-38: model/pandas/describe_categorical_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-39: model/pandas/describe_counts_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-40: model/pandas/describe_date_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-41: model/pandas/describe_file_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-42: model/pandas/describe_generic_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-43: model/pandas/describe_image_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-44: model/pandas/describe_numeric_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-45: model/pandas/describe_path_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-46: model/pandas/describe_supported_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-47: model/pandas/describe_text_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-48: model/pandas/describe_timeseries_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-49: model/pandas/describe_url_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-50: model/pandas/discretize_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-51: model/pandas/duplicates_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-52: model/pandas/imbalance_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-53: model/pandas/missing_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-54: model/pandas/sample_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-55: model/pandas/summary_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-56: model/pandas/table_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-57: model/pandas/timeseries_index_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-58: model/pandas/utils_pandas.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-59: report/presentation/frequency_table_utils.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-60: report/presentation/core/dropdown.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-61: report/presentation/core/frequency_table.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-62: report/presentation/flavours/html/alerts.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-63: report/formatters.py\n"
"X-Poedit-SearchPath-64: visualisation/plot.py\n"

#: model/alerts.py:127
#, python-brace-format
msgid "This variable has a high {0} correlation with {1} fields: {2}"
msgstr "此變數與 下列 {1} 個欄位具有較高的 {0} 相關性：{2}"

#: model/alerts.py:128
msgid "HIGH CORRELATION"
msgstr "高相關性"

#: model/alerts.py:140
msgid "[{}] alert on column {}"
msgstr "[{}] 警報，欄位 {}"

#: model/alerts.py:163
msgid "[{}] has a constant length"
msgstr "[{}] 具有恆定的長度"

#: model/alerts.py:183
msgid "[{}] has a constant value"
msgstr "[{}] 具有恆定值"

#: model/alerts.py:204
msgid "Dataset has {} ({}) duplicate rows"
msgstr "資料集有 {} ({}) 個重複行"

#: model/alerts.py:206
msgid "Dataset has duplicated values"
msgstr "資料集有重複值"

#: model/alerts.py:225 report/presentation/flavours/html/alerts.py:31
msgid "Dataset is empty"
msgstr "資料集為空"

#: model/alerts.py:246
msgid "[{}] has {} ({}) distinct values"
msgstr "[{}] 具有 {} ({}) 個不同的值"

#: model/alerts.py:248
msgid "[{}] has a high cardinality"
msgstr "[{}] 具有高基數"

#: model/alerts.py:270
msgid " and {} other fields"
msgstr "以及 {} 個其他欄位"

#: model/alerts.py:274
msgid "[{}] has a high correlation with one or more colums"
msgstr "[{}] 與一或多行具有高度相關性"

#: model/alerts.py:295
msgid "[{}] is highly imbalanced"
msgstr "[{}] 是高度不平衡的"

#: model/alerts.py:320
msgid "[{}] has {} ({}) infinite values"
msgstr "[{}] 具有 {} ({}) 個無限值"

#: model/alerts.py:322
msgid "[{}] has infinite values"
msgstr "[{}] 具有無限值"

#: model/alerts.py:343
msgid "[{}] {} ({}) missing values"
msgstr "[{}] {} ({}) 缺失值"

#: model/alerts.py:345
msgid "[{}] has missing values"
msgstr "[{}] 具缺失值"

#: model/alerts.py:363
msgid "[{}] is non stationary"
msgstr "[{}] 是非平穩的"

#: model/alerts.py:381
msgid "[{}] is seasonal"
msgstr "[{}] 是季節性的"

#: model/alerts.py:400
msgid "[{}] is highly skewed"
msgstr "[{}] 是高度傾斜的"

#: model/alerts.py:423
msgid ""
"[{}] only contains datetime values, but is categorical. Consider applying "
"`pd.to_datetime()`"
msgstr "[{}] 只包含日期時間值，但是是可分類的。 考慮使用 pd.to_datetime()"

#: model/alerts.py:442
msgid "[{}] is uniformly distributed"
msgstr "[{}] 是均勻分佈的"

#: model/alerts.py:461
msgid "[{}] has unique values"
msgstr "[{}] 具有唯一值"

#: model/alerts.py:480
msgid ""
"[{}] is an unsupported type, check if it needs cleaning or further analysis"
msgstr "[{}] 是不支援的類型，請檢查是否需要清理或進一步分析"

#: model/alerts.py:501
msgid "[{}] has {} ({}) zeros"
msgstr "[{}] 有 {} ({}) 個零值"

#: model/alerts.py:503
msgid "[{}] has predominantly zeros"
msgstr "[{}] 主要有零值"

#: model/alerts.py:521
msgid "[{}] was rejected"
msgstr "[{}] 被拒絕"

#: model/missing.py:38 report/presentation/core/frequency_table.py:14
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: model/missing.py:39
msgid "A simple visualization of nullity by column."
msgstr "依欄位顯示空值的簡單視覺化。"

#: model/missing.py:44
msgid "Matrix"
msgstr "矩陣"

#: model/missing.py:45
msgid ""
"Nullity matrix is a data-dense display which lets you quickly visually pick "
"out patterns in data completion."
msgstr "無效矩陣是一種資料密集顯示，可讓您快速直觀地找出資料補全中的模式。"

#: model/missing.py:50 report/structure/correlations.py:93
msgid "Heatmap"
msgstr "熱圖"

#: model/missing.py:51
msgid ""
"The correlation heatmap measures nullity correlation: how strongly the "
"presence or absence of one variable affects the presence of another."
msgstr ""
"相關熱圖衡量無效相關性：一個變數的存在或不存在對另一個變數的存在的影響程度。"

#: model/pandas/sample_pandas.py:26
msgid "First rows"
msgstr "第一行"

#: model/pandas/sample_pandas.py:30
msgid "Last rows"
msgstr "最後一行"

#: model/pandas/sample_pandas.py:35
msgid "Random sample"
msgstr "隨機抽樣"

#: report/formatters.py:308
msgid "Strictly increasing"
msgstr "嚴格遞增"

#: report/formatters.py:310
msgid "Increasing"
msgstr "遞增"

#: report/formatters.py:312
msgid "Not monotonic"
msgstr "單調性"

#: report/formatters.py:314
msgid "Decreasing"
msgstr "遞減"

#: report/formatters.py:316
msgid "Strictly decreasing"
msgstr "嚴格遞減"

#: report/formatters.py:318
msgid "Value should be integer ranging from -2 to 2."
msgstr "值應為 -2 到 2 之間的整數。"

#: report/formatters.py:343
msgid "Histogram with fixed size bins"
msgstr "具有固定大小區間的直方圖"

#: report/formatters.py:344
msgid "Histogram with fixed size bins of file sizes (in bytes)"
msgstr "以固定大小區昌劃分檔案大小的直方圖 (單位：位元組)"

#: report/presentation/core/dropdown.py:30
msgid "Select Columns"
msgstr "選擇列"

#: report/presentation/core/frequency_table.py:13
msgid "Value"
msgstr "值"

#: report/presentation/core/frequency_table.py:15
msgid "Frequency (%)"
msgstr "頻率 (%)"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:28
msgid "has constant length"
msgstr "具有恆定的長度"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:29
msgid "has constant value"
msgstr "具有恆定值"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:30
msgid "Dataset has"
msgstr "數據集有"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:30
msgid "duplicate rows"
msgstr "重複行"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:32
msgid "has a high cardinality"
msgstr "具有高基數"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:32
msgid "distinct values"
msgstr "缺失值"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:33
msgid "is highly"
msgstr "具高度的"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:33
msgid "correlated with"
msgstr "與之相關"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:33
msgid "and"
msgstr "且"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:33
msgid "other fields"
msgstr "其他領域"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:34
msgid "is highly imbalanced"
msgstr "是高度不平衡的"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:35
#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:36
#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:40
#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:45
msgid "has"
msgstr "有"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:35
msgid "infinite values"
msgstr "無限值"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:36
msgid "missing values"
msgstr "缺失值"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:37
msgid "is non stationary"
msgstr "是非平穩的"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:38
msgid "is seasonal"
msgstr "是季節性的"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:39
msgid "is highly skewed"
msgstr "是高度傾斜的"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:40
msgid "truncated files"
msgstr "被截斷的文件"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:41
msgid "only contains datetime values, but is categorical. Consider applying"
msgstr "僅包含日期時間值，但是確是分類的。 考慮使用"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:42
msgid "is uniformly distributed"
msgstr "是均勻分佈的"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:43
msgid "has unique values"
msgstr "具有單一值"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:44
msgid "is an unsupported type, check if it needs cleaning or further analysis"
msgstr "是不受支援的類型，檢查是否需要清洗或進一步分析"

#: report/presentation/flavours/html/alerts.py:45
msgid "zeros"
msgstr "零值"

#: report/presentation/frequency_table_utils.py:51
msgid "Other values ({})"
msgstr "其它值 ({})"

#: report/presentation/frequency_table_utils.py:62
#: report/structure/variables/render_boolean.py:50
#: report/structure/variables/render_categorical.py:368
#: report/structure/variables/render_complex.py:40
#: report/structure/variables/render_count.py:47
#: report/structure/variables/render_date.py:43
#: report/structure/variables/render_generic.py:24
#: report/structure/variables/render_real.py:51
#: report/structure/variables/render_text.py:60
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:114
#: report/structure/variables/render_url.py:103
msgid "Missing"
msgstr "遺失的"

#: report/structure/correlations.py:30
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: report/structure/correlations.py:99
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: report/structure/correlations.py:116
msgid "Correlations"
msgstr "相關性"

#: report/structure/overview.py:28
msgid "Number of variables"
msgstr "變數數量"

#: report/structure/overview.py:32
msgid "Number of observations"
msgstr "觀察次數"

#: report/structure/overview.py:36
msgid "Missing cells"
msgstr "缺失儲存格"

#: report/structure/overview.py:40
msgid "Missing cells (%)"
msgstr "缺失儲存格率（%）"

#: report/structure/overview.py:48 report/structure/report.py:439
msgid "Duplicate rows"
msgstr "重複行"

#: report/structure/overview.py:52
msgid "Duplicate rows (%)"
msgstr "重複行率 (%)"

#: report/structure/overview.py:61
msgid "Total size in memory"
msgstr "記憶體總大小"

#: report/structure/overview.py:65
msgid "Average record size in memory"
msgstr "記憶體中的平均記錄大小"

#: report/structure/overview.py:72
msgid "Dataset statistics"
msgstr "資料集統計"

#: report/structure/overview.py:83
msgid "Variable types"
msgstr "變數類型"

#: report/structure/overview.py:90 report/structure/report.py:372
#: report/structure/variables/render_categorical.py:508
#: report/structure/variables/render_image.py:124
#: report/structure/variables/render_path.py:81
#: report/structure/variables/render_text.py:138
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: report/structure/overview.py:106
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: report/structure/overview.py:115 report/structure/overview.py:122
msgid "Copyright"
msgstr "版權"

#: report/structure/overview.py:133 report/structure/overview.py:138
msgid "Dataset"
msgstr "數據集"

#: report/structure/overview.py:171
msgid "Analysis started"
msgstr "分析開始"

#: report/structure/overview.py:172
msgid "Analysis finished"
msgstr "分析完成"

#: report/structure/overview.py:173
msgid "Duration"
msgstr "期間"

#: report/structure/overview.py:174
msgid "Software version"
msgstr "軟體版本"

#: report/structure/overview.py:175
msgid "Download configuration"
msgstr "下載配置"

#: report/structure/overview.py:177 report/structure/overview.py:184
msgid "Reproduction"
msgstr "再現性"

#: report/structure/overview.py:207
msgid "Variable descriptions"
msgstr "變數描述"

#: report/structure/overview.py:215 report/structure/report.py:380
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: report/structure/overview.py:261 report/structure/overview.py:270
msgid "Alerts ({})"
msgstr "警報 ({})"

#: report/structure/overview.py:287
msgid "Number of series"
msgstr "系列數"

#: report/structure/overview.py:291
msgid "Time series length"
msgstr "時間序列長度"

#: report/structure/overview.py:295
msgid "Starting point"
msgstr "初始點"

#: report/structure/overview.py:299
msgid "Ending point"
msgstr "終點"

#: report/structure/overview.py:303
msgid "Period"
msgstr "時期"

#: report/structure/overview.py:308
msgid "Timeseries statistics"
msgstr "時間序列統計"

#: report/structure/overview.py:316
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: report/structure/overview.py:323
msgid "Scaled"
msgstr "縮放"

#: report/structure/overview.py:337
msgid "Time Series"
msgstr "時間序列"

#: report/structure/report.py:172
msgid "More details"
msgstr "更多細節"

#: report/structure/report.py:219
msgid "Most frequently occurring"
msgstr "最常出現"

#: report/structure/report.py:401
msgid "Interactions"
msgstr "互動"

#: report/structure/report.py:416
msgid "Missing values"
msgstr "缺失值"

#: report/structure/report.py:427
#: report/structure/variables/render_categorical.py:435
#: report/structure/variables/render_categorical.py:448
#: report/structure/variables/render_text.py:119
#: report/structure/variables/render_text.py:132
msgid "Sample"
msgstr "樣本"

#: report/structure/variables/render_boolean.py:40
#: report/structure/variables/render_categorical.py:358
#: report/structure/variables/render_complex.py:35
#: report/structure/variables/render_count.py:37
#: report/structure/variables/render_date.py:33
#: report/structure/variables/render_real.py:41
#: report/structure/variables/render_text.py:50
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:104
#: report/structure/variables/render_url.py:93
msgid "Distinct"
msgstr "不重複"

#: report/structure/variables/render_boolean.py:45
#: report/structure/variables/render_categorical.py:363
#: report/structure/variables/render_complex.py:37
#: report/structure/variables/render_count.py:42
#: report/structure/variables/render_date.py:38
#: report/structure/variables/render_real.py:46
#: report/structure/variables/render_text.py:55
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:109
#: report/structure/variables/render_url.py:98
msgid "Distinct (%)"
msgstr "不重複（%）"

#: report/structure/variables/render_boolean.py:55
#: report/structure/variables/render_categorical.py:373
#: report/structure/variables/render_complex.py:42
#: report/structure/variables/render_count.py:52
#: report/structure/variables/render_date.py:48
#: report/structure/variables/render_generic.py:29
#: report/structure/variables/render_real.py:56
#: report/structure/variables/render_text.py:65
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:119
#: report/structure/variables/render_url.py:108
msgid "Missing (%)"
msgstr "遺失率（%）"

#: report/structure/variables/render_boolean.py:60
#: report/structure/variables/render_categorical.py:378
#: report/structure/variables/render_complex.py:46
#: report/structure/variables/render_count.py:90
#: report/structure/variables/render_date.py:53
#: report/structure/variables/render_generic.py:34
#: report/structure/variables/render_real.py:114
#: report/structure/variables/render_text.py:70
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:167
#: report/structure/variables/render_url.py:113
msgid "Memory size"
msgstr "記憶體大小"

#: report/structure/variables/render_boolean.py:82
msgid "Common Values (Table)"
msgstr "共同值 (表格)"

#: report/structure/variables/render_boolean.py:109
#: report/structure/variables/render_boolean.py:123
#: report/structure/variables/render_categorical.py:484
#: report/structure/variables/render_categorical.py:500
msgid "Common Values (Plot)"
msgstr "共同值 (圖)"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:35
#: report/structure/variables/render_categorical.py:48
msgid "Unique"
msgstr "唯一"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:38
msgid ""
"The number of unique values (all values that occur exactly once in the "
"dataset)."
msgstr "唯一值的數量（在資料集中僅出現一次的所有值）。"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:43
msgid "Unique (%)"
msgstr "唯一率 (%)"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:62
msgid "Max length"
msgstr "最長長度"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:67
msgid "Median length"
msgstr "中位長度"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:72
msgid "Mean length"
msgstr "平均長度"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:79
msgid "Min length"
msgstr "最小長度"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:84
#: report/structure/variables/render_categorical.py:102
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:103
msgid "Histogram of lengths of the category"
msgstr "類別長度直方圖"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:130
msgid "Most occurring categories"
msgstr "最常見的類別"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:157
msgid "Most frequent character per category"
msgstr "每個類別最常見的字元"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:171
msgid "Most occurring scripts"
msgstr "最常出現的腳本"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:196
msgid "Most frequent character per script"
msgstr "每個腳本中最常見的字元"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:210
msgid "Most occurring blocks"
msgstr "最常出現的區塊"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:233
msgid "Most frequent character per block"
msgstr "每個區塊最常見的字符"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:244
msgid "Total characters"
msgstr "總字元數"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:249
msgid "Distinct characters"
msgstr "不同的字元"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:254
msgid "Distinct categories"
msgstr "不同的類別"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:257
msgid "Unicode categories (click for more information)"
msgstr "Unicode 類別（點擊查看更多資訊）"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:263
msgid "Distinct scripts"
msgstr "不同的腳本"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:266
msgid "Unicode scripts (click for more information)"
msgstr "Unicode 腳本（點擊了解更多）"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:272
msgid "Distinct blocks"
msgstr "不同的區塊"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:275
msgid "Unicode blocks (click for more information)"
msgstr "Unicode 區塊（點擊查看更多資訊）"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:281
msgid "Characters and Unicode"
msgstr "字元和 Unicode"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:282
msgid ""
"The Unicode Standard assigns character properties to each code point, which "
"can be used to analyse textual variables. "
msgstr "Unicode標準會為每個代碼點分配字符屬性，這些屬性可以用於分析文本變量."

#: report/structure/variables/render_categorical.py:295
msgid "Most occurring characters"
msgstr "出現次數最多的字符"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:300
#: report/structure/variables/render_categorical.py:554
#: report/structure/variables/render_text.py:179
msgid "Characters"
msgstr "字元"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:306
#: report/structure/variables/render_categorical.py:516
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:312
msgid "Scripts"
msgstr "腳本"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:318
msgid "Blocks"
msgstr "區塊"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:326
msgid "Unicode"
msgstr "Unicode"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:401
msgid "Common Values"
msgstr "共用值"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:423
#: report/structure/variables/render_text.py:107
msgid "1st row"
msgstr "第一行"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:423
#: report/structure/variables/render_text.py:107
msgid "2nd row"
msgstr "第二行"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:423
#: report/structure/variables/render_text.py:107
msgid "3rd row"
msgstr "第三行"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:423
#: report/structure/variables/render_text.py:107
msgid "4th row"
msgstr "第四行"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:423
#: report/structure/variables/render_text.py:107
msgid "5th row"
msgstr "第五行"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:535
#: report/structure/variables/render_text.py:155
msgid "Common words"
msgstr "常用詞"

#: report/structure/variables/render_categorical.py:543
#: report/structure/variables/render_text.py:169
msgid "Words"
msgstr "詞"

#: report/structure/variables/render_complex.py:56
#: report/structure/variables/render_count.py:63
#: report/structure/variables/render_real.py:71
#: report/structure/variables/render_real.py:205
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:140
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:247
msgid "Mean"
msgstr "平均數"

#: report/structure/variables/render_complex.py:62
#: report/structure/variables/render_count.py:70
#: report/structure/variables/render_date.py:63
#: report/structure/variables/render_real.py:84
#: report/structure/variables/render_real.py:146
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:147
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:188
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: report/structure/variables/render_complex.py:66
#: report/structure/variables/render_count.py:75
#: report/structure/variables/render_date.py:64
#: report/structure/variables/render_real.py:89
#: report/structure/variables/render_real.py:170
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:152
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:212
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: report/structure/variables/render_complex.py:70
#: report/structure/variables/render_count.py:80
#: report/structure/variables/render_real.py:94
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:157
msgid "Zeros"
msgstr "零值"

#: report/structure/variables/render_complex.py:75
#: report/structure/variables/render_count.py:85
#: report/structure/variables/render_real.py:99
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:162
msgid "Zeros (%)"
msgstr "零值率 (%)"

#: report/structure/variables/render_complex.py:92
msgid "Scatterplot in the complex plane"
msgstr "複平面上的散佈圖"

#: report/structure/variables/render_complex.py:93
msgid "Scatter"
msgstr "散佈"

#: report/structure/variables/render_count.py:115
#: report/structure/variables/render_date.py:114
#: report/structure/variables/render_real.py:266
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:311
msgid "Histogram"
msgstr "直方圖"

#: report/structure/variables/render_count.py:122
#: report/structure/variables/render_image.py:141
#: report/structure/variables/render_real.py:272
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:317
msgid "Common values"
msgstr "共同值"

#: report/structure/variables/render_count.py:143
#: report/structure/variables/render_real.py:295
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:340
msgid "Extreme values"
msgstr "極端值"

#: report/structure/variables/render_count.py:150
msgid "Histogram(s)"
msgstr "直方圖"

#: report/structure/variables/render_file.py:31
msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

#: report/structure/variables/render_file.py:37
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: report/structure/variables/render_file.py:38
msgid "Accessed"
msgstr "已存取"

#: report/structure/variables/render_file.py:39
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: report/structure/variables/render_file.py:59
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: report/structure/variables/render_image.py:44
msgid "Min width"
msgstr "最小寬度"

#: report/structure/variables/render_image.py:51
msgid "Median width"
msgstr "中位寬度"

#: report/structure/variables/render_image.py:59
msgid "Max width"
msgstr "最大寬度"

#: report/structure/variables/render_image.py:71
msgid "Min height"
msgstr "最小高度"

#: report/structure/variables/render_image.py:78
msgid "Median height"
msgstr "中位高度"

#: report/structure/variables/render_image.py:86
msgid "Max height"
msgstr "最大高度"

#: report/structure/variables/render_image.py:98
msgid "Min area"
msgstr "最小面積"

#: report/structure/variables/render_image.py:105
msgid "Median area"
msgstr "中位面積"

#: report/structure/variables/render_image.py:113
msgid "Max area"
msgstr "最大面積"

#: report/structure/variables/render_image.py:131
msgid "Scatter plot of image sizes"
msgstr "影像大小的散佈圖"

#: report/structure/variables/render_image.py:132
msgid "Scatter plot"
msgstr "散佈圖"

#: report/structure/variables/render_image.py:150
msgid "Dimensions"
msgstr "維數"

#: report/structure/variables/render_image.py:162
msgid "Exif keys"
msgstr "Exif 鍵"

#: report/structure/variables/render_image.py:188
msgid "Exif data"
msgstr "Exif 數據"

#: report/structure/variables/render_image.py:197
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: report/structure/variables/render_path.py:34
msgid "Common prefix"
msgstr "公共前綴"

#: report/structure/variables/render_path.py:39
msgid "Unique stems"
msgstr "唯一詞幹"

#: report/structure/variables/render_path.py:46
msgid "Unique names"
msgstr "唯一數據點名稱"

#: report/structure/variables/render_path.py:53
msgid "Unique extensions"
msgstr "唯一擴充"

#: report/structure/variables/render_path.py:61
msgid "Unique directories"
msgstr "唯一目錄"

#: report/structure/variables/render_path.py:69
msgid "Unique anchors"
msgstr "唯一錨點"

#: report/structure/variables/render_real.py:61
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:124
msgid "Infinite"
msgstr "無限大或小"

#: report/structure/variables/render_real.py:66
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:129
msgid "Infinite (%)"
msgstr "無限大或小 (%)"

#: report/structure/variables/render_real.py:104
msgid "Negative"
msgstr "負數"

#: report/structure/variables/render_real.py:109
msgid "Negative (%)"
msgstr "負數率 (%)"

#: report/structure/variables/render_real.py:150
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:192
msgid "5-th percentile"
msgstr "五分位數"

#: report/structure/variables/render_real.py:154
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:196
msgid "Q1"
msgstr "第一四分位數"

#: report/structure/variables/render_real.py:158
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:200
msgid "median"
msgstr "中位數"

#: report/structure/variables/render_real.py:162
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:204
msgid "Q3"
msgstr "第三四分位數"

#: report/structure/variables/render_real.py:166
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:208
msgid "95-th percentile"
msgstr "95百分位值"

#: report/structure/variables/render_real.py:174
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:216
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: report/structure/variables/render_real.py:180
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:222
msgid "Interquartile range (IQR)"
msgstr "四分位距"

#: report/structure/variables/render_real.py:184
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:226
msgid "Quantile statistics"
msgstr "分位數統計"

#: report/structure/variables/render_real.py:191
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:233
msgid "Standard deviation"
msgstr "標準差"

#: report/structure/variables/render_real.py:195
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:237
msgid "Coefficient of variation (CV)"
msgstr "變異係數 (CV)"

#: report/structure/variables/render_real.py:199
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:241
msgid "Kurtosis"
msgstr "峰度"

#: report/structure/variables/render_real.py:211
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:253
msgid "Median Absolute Deviation (MAD)"
msgstr "中位數絕對偏差 (MAD)"

#: report/structure/variables/render_real.py:215
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:257
msgid "Skewness"
msgstr "偏度"

#: report/structure/variables/render_real.py:222
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:264
msgid "Sum"
msgstr "總和"

#: report/structure/variables/render_real.py:226
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:268
msgid "Variance"
msgstr "變異數"

#: report/structure/variables/render_real.py:232
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:274
msgid "Monotonicity"
msgstr "單調性"

#: report/structure/variables/render_real.py:236
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:282
msgid "Descriptive statistics"
msgstr "描述統計"

#: report/structure/variables/render_real.py:243
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:289
msgid "Statistics"
msgstr "統計數據"

#: report/structure/variables/render_real.py:282
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:327
msgid "Minimum {} values"
msgstr "最小 {} 值"

#: report/structure/variables/render_real.py:289
#: report/structure/variables/render_timeseries.py:334
msgid "Maximum {} values"
msgstr "最大 {} 值"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:30
msgid "number of gaps"
msgstr "缺失數據個數"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:36
msgid "min"
msgstr "最小值"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:42
msgid "max"
msgstr "最大值"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:48
msgid "mean"
msgstr "平均值"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:54
msgid "std"
msgstr "標準差"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:63
msgid "Gap statistics"
msgstr "差距統計"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:80
msgid "Gap analysis"
msgstr "差距分析"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:89
msgid "Numeric time series"
msgstr "數值時間序列"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:278
msgid "Augmented Dickey-Fuller test p-value"
msgstr "增強迪基-福勒 (ADF) 檢驗 p 值"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:349
msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相關"

#: report/structure/variables/render_timeseries.py:357
msgid "Time-series"
msgstr "時間序列"

#: report/structure/variables/render_url.py:33
msgid "Full"
msgstr "全體"

#: report/structure/variables/render_url.py:39
msgid "Scheme"
msgstr "網址方案 (Scheme)"

#: report/structure/variables/render_url.py:45
msgid "Netloc"
msgstr "網址位置 (Netloc)"

#: report/structure/variables/render_url.py:51
msgid "Path"
msgstr "網址路徑 (Path)"

#: report/structure/variables/render_url.py:57
msgid "Query"
msgstr "網址查詢字串"

#: report/structure/variables/render_url.py:63
msgid "Fragment"
msgstr "網址片段 (Fragment)"

#: report/structure/variables/render_url.py:77
msgid "url stats"
msgstr "網址統計"

#: visualisation/plot.py:103 visualisation/plot.py:108
msgid "Frequency"
msgstr "頻率"

#~ msgid "row"
#~ msgstr "列"
